白卡 同 長者卡 其實有咩分別？

same

冇

白卡無$2

白卡有兩蚊

唔怪得你成日坐

嘻嘻，好好笑wo

白卡打人無事

唔係一樣架咩？

長者卡一樣

仲可以反屈你打老人家

白卡殺人都無罪係咪真嫁?

係